［認真］ 有冇人成日手震？

平時渣住杯水都會震
伸直曬個五隻手指時，尾指或無名指都會震得好犀利

有無人睇過醫生？

hi

震咗廿幾年, 可能原發性顫抖症

甲亢？

隻手無力
同女仔拗手瓜都輸

我都係
做掌上壓 做兩三下隻手已經震曬

試緊戒奶茶/茶

作息唔定時 會唔會關事？

但係甲亢既其他症狀都無
不夠諗住過一兩個月去檢查